（突發） 隨時有比武 賤種皇球迷又辣興痴線佬老鼠

[馬德里打比]皇家馬德里球迷吹水區 （87）

皇迷特別中意辣興人

屌佢老味廢既

皇狗係咁 最中意話人爆閘痴線

比人串到無聲出扮唔想影響討論

皇狗係咁西樣